同個蠢鈍男友兩年幾，佢出軌反而我比人打 圍毆？

本文並非本人故事，純粹係聽完佢講，我都好嬲，好似身同感受咁，想為佢出一淡氣。我同主角都係做Pt識嘅。而我都係聽完三四個鐘先打文，可能中間有漏野或錯野，但成件事9成冇錯，而本人中文差，hd仔，所以文筆差請見諒。另外本文有啲長，懶嘅可以直拉到*****(重點開始)*****
*我=主角
a男=男朋友
a女=臭雞
*文筆差請見諒*

我性格開朗、正直、少少男仔頭啦，我生於一個熱愛武術既家庭，有兩個呀哥都係武術幾勁，我亦因為家庭關係令我都練過武術，由細到大都攞過好多武術獎項，多數都冠軍，至少都頭三，不竟我係一個女仔。 我從小就讀b1學校，成績唔錯，係DSE到中文都攞5**，順順利利入埋大學，簡直係文武雙全。而且係平時，我為左減輕屋企人嘅負擔都會去做Pt，順便識下啲朋友，係一個孝順女。

三年前到des個年1,2月，係朋友叫到就參加左一個交流團，而依個交流團個個都好傾得，識左好多朋友，但入面有一個男仔，個樣傻下傻下，仲好似無眉咁，又唔太高大。但有一次，個男仔主動過黎逗我傾計，我正正常常咁敷衍下佢，佢又好開心咁，我又敷衍笑左兩下就繼續行程。到食飯嘅時候，朋友講笑咁問我你男朋友？下，咩男朋友呀…呢~個個a男呀!天然呆嘅我答佢係個到囉，你揾佢做咩？朋友:哦!你都認佢係男朋友。我反曬白眼咁同朋友講我都下你咩男朋友啦，我梗係唔知係邊個，你都講出佢名，以為你揾佢炸。朋友:哦，見你地傾得咁開心。原來同a男傾計過程中比朋友見到，以為我地傾得好開心。之後慢慢交流團都正常咁完左，係最後翻到香港解散啦，大家都好開心又攰咁準備翻屋企，佢突然行過來話送我翻屋企，我當然好愕然，但其實只係地鐵順路我就冇所謂，之後我地就一齊去答地鐵，係過程中有傾有講啦，讀咩，閒時做咩，佢話讀緊 founda，我當時反應係下左下，咩黎……因為我讀b1中學都係講大學，JUPAS之類，所以冇接收依啲資訊。但佢都好乖乖仔嘅，得閒都會翻下Pt。到我落車個時，我話你送到依到得啦，你都攰啦，其實大家都攰。佢就開心微笑講好啦,88。之後就大家正常咁得閒聯絡下，如常生活。

兩個星期後突然有一日，佢過左黎我做Pt嘅地方接我放工話送我翻屋企，我當堂呆一呆，佢話我咁係附近放工所以過黎接你，我個時其實好怕佢想點，但我有武術低子，唔係點怕佢，所以最後都比佢送。之後佢就一個星期送兩三次，兩三個星期後佢就同我講中意我。我當時心唸你嘅外在條件咁麻麻，我點會應成你呀……但佢又傻下傻下，我又怕傷害到佢，我答就佢我地了解再耐啲先啦，等佢慢慢放棄。最後佢持續左兩個幾月接我放工，我比佢打動左，一齊左。

慢慢了解左佢屋企人啦，屋企點啦，佢係綜援家庭，一家5口，爸媽佢弟妹，但個個樣都傻下傻下……但我唔介意，只要佢肯努力我都可以平平凡凡過一生。

一齊左之後，fd佢嘅網上功課要高分想升到hd，所以揾我幫手做，佢試過做得三十幾四十分，我一睇全mc都算，得八百幾字嘅文章……我睇一睇啲問題全日可以話同睇文章填充翻啲文章嘅字冇乜分別，不過算啦，可能我本身中文就幾好。我話我可以幫你但上堂你要自己努力，幾日後佢又揾我幫佢，幫佢做PowerPoint介紹一啲產品，我問佢介紹咩？幾頁呀？幾分鐘？佢話波鞋，兩頁，兩分鐘。我…………(唉…大學，明啦)…我話不如我教你做。佢話好，但要用普通話介紹…而佢普通話一曉不通，我就辛苦咁教到起碼講到聽得明。最後佢就fd畢業。
慢慢,慢慢就咁同佢過左兩年幾，我已經大學year3，GPA3.8(可能有少少出入，都唔太記得),而佢升左hd之後，retake再retake，因為佢係資助家庭所以佢冇乜負擔，但其實佢fd都retake左一年(不太記得XD)。就咁得閒做下Pt，叫下佢做功課，問下幾時deadline，但佢都好似冇努力咁，係到過頹廢人生，我成日叫佢努力啲唸下我地將來，所以都比我哦到冇乜自信。我身邊啲朋友都同我講佢襯唔起你，唔好要佢啦分手之類，但我都當耳邊風，唔理佢地講依啲野。

*****(重點開始)*****

係兩個月前，我爸爸突然患左重病，好可能係一兩個星期內就走。我心情灰曬，我就不時叫佢出黎陪我，而係依個時候，我發現我依個傻下傻下，出街有時要我幫佢畫一畫條眉，冇樣乜都冇嘅男朋友有外遇，我問清楚佢，佢都好誠實咁答我，佢話a女好了解我，而且佢仲會等我放工，而你一次都冇等過我接過我(佢係中環山頂翻工)。我話，你啲Pt次次都會OT到兩三點，我去到接你我都冇車翻屋企啦，我冇等同咩，有次你講十點放到，我就9點到係附近等你，你之後話應該會ot一陣，好我等你，十一點都到，我wts你，你冇應，我等到十二點，地鐵尾班車，我先走，你兩點先ot完，你話sorry我有冇怪過你？你依加反而怪翻我。之後鬧左一大場。

冷靜左幾日，佢同我講我比翻啲野佢就同佢分手(好似)，佢叫左a女係樓下等佢。我好冷靜咁佢講我陪你去，我唔做啲咩。我同佢一齊落到去，平排行到a女前面，我同a女對視左兩秒，佢個樣……同我男朋友有得揮，豬到……我之後行前左一步，突然我兩個膊頭比人好大力咁落去，我兩個膝頭，一隻手拍左落地下，a男就叫a女你快啲走，佢會打你。我呆左，心唸我想問a女咩料(唔記得咩，種之冇惡思)姐。a男就想追過去a女到，我緊係捉住a男問佢佢乜x，我九唔答八咁同我講野，之後仲ON99叫佢老母落黎拉住我(我依加心唸佢究竟有幾On9)，佢老母落到黎，第一句就鬧我潑婦，放開我個仔。雖然我啲火已經就爆，但我都好聲好氣咁同佢老母講，依加係你個仔有外遇喎，係佢錯喎。佢就一直無理取鬧，話唔要你呀 唔要你呀 潑婦 走呀你。 仲一直捉住我隻手，用另一隻手拗我啲手指，想我放手，又搣我又抓我，我都係冇放。a男就話冇用㗎，佢(我)好大力，佢仲大力過我。之後佢老母再叫埋佢老豆細路(可能細路、妹，種之兩個人)落黎，成班一野咁左我落地下，佢老母仲一直搣我抓我。之後算好彩有人見到偷偷報警，一陣就有警察黎到，我慢慢企起身，我對手瘀曬，抓到流曬血，膝頭又流曬血。然後就有個大顆斜帽叫佢地收聲，問我佢地係咪打你，我好嬲…好嬲，我放平雙手比佢睇，你話呢……佢話，你答我佢地係咪打你就得？我準備答嘅時候…………點知a男係我背脊到細細聲講，你唔比我好過，你呀爸都唔會好過……我慌左，一個同我一齊左兩年幾蠢下蠢下嘅人同我講啲咁心寒嘅野，但最後我真係怕佢對我老豆做啲咩…我就答話係我仆親。

之後散場我就翻去同兩個哥講，佢地鬧翻我轉頭，我地教你咁多年嘅野(武術)冇用㗎，我都知我心軟冇還手，因為我還手就佢地個個都要訓係地下，仲問佢a男住邊要只係想要求佢同我道歉，但我知到時一定唔係咁，所我冇講。然後我老豆因病去左所以都張其他野放埋一邊(又係唔太肯定)。依加我已經張同a男嘅事同朋友講左十萬九千次，但我都冇因a男嘅事流過一滴眼淚。

我啲好朋友就好擔心我係假堅強，就叫我上佢屋企打麻雀，玩遊戲，成機局我飲好多酒，之後佢地成功左，然後好朋友就狂鬧我想令我，話我你點會咁架，佢點點點你都冇佢啲咩，點點點……。但佢就一直鬧一直喊，我就一直劏(嘔)一直喊，其他人就攞袋換袋掃背，佢啲屋企人仲要望住XDD成個埸面都幾好笑。

依加我啲朋友就想叫我告佢地，因為我當時傷曬，有影曬相，而且佢地咁低我附近都有唔少CCTV所以唸緊點算好……主要因為怕佢地唔應要有官司，隔左成個月，又怕警察懶得理我之類

(小事件)唔知點放
一。f1,f2個時，仲係小學雞，啲男同學好中意唔知係邊攞啲紙皮翻黎打，我就好奇咁問可唔可以比我試下，佢地笑住唔太情願咁講你打穿左我地就冇得玩㗎啦，因為佢地都知我參加好多學校武術野攞左好獎，最後我真係一野就打穿左個紙皮XDDDD

二。一個月前，a女突然打比我，叫我比A男聽，我心唸你乜料，你個臭x打比我之後叫我男朋友聽。好啦，我就偷偷地較左通話錄音再比佢。個時我唔敢聽，我依加聽翻，x你個x，x你老x。好似聽緊兩個弱智講野咁，~~~喂~~~，你~~係~到~做~咩~。兩條友講十幾個字講左成廿幾三十秒…我都聽都唔聽…………

以上係我朋友經歷，依加佢都唔點好，佢又唔想搞大佢，因為佢都有曬a男同臭雞電視同IG。
大家有咩唸法？講一講，鬧一鬧個a男同臭雞XDD

Very long, don't read

Too long didn't read

又長又1999隔行又隔得衰

利串：睇咗一小段

好多廢話

有冇懶人包

有冇示意圖？

負皮
上一頁

告鳩佢啦

Too long I skip

其實你可以叫主角算把啦

佢地2條廢物可以拍得幾耐

懶人包

有個智障，俾另一個弱智既 當工具人用咗幾年
結果弱智果個搵到個岩key既低能

呀智障想告返弱智家庭打佢

本文並非本人故事

*****(重點開始)*****

以上係我朋友經歷，依加佢都唔點好，佢又唔想搞大佢，因為佢都有曬a男同臭雞電視同IG。
大家有咩唸法？講一講，鬧一鬧個a男同臭雞

打一大段野講到自己
好好打 -> 無還過手
讀書好叻 -> 俾個弱智既講兩句就淆底

感情既野相向既，你自己心入邊點睇人，d字都出賣晒你
抵你男朋友搵過第二個

假設主角唔係樓主
主角講嘅同現實應該多少都有出入
唔好信到十足

都唔知up乜鳩 對方有腹肌所以打到你仆街？

唔關你事 都要打咁鳩長 覺得你比較on9

告啦
不過你話a女豬閪
我都想睇下你（朋友）個樣
如果是一般以上 我覺得a女實在太可惡了

不過成件事你（朋友）衰在果陣無報警

唉 覆焯啦 a男成個屋企都傻鳩樣
好難想像到比班唐氏圍毆

樓主小心自爆，武術比賽唔多（女子更加少人）

咁好打又唔還手 不如唔好講出黎算

一睇就知條女自我中心 自大 冇同理心

好羞家 講到自己幾叻幾好功夫 咁又點呀？
最後咪又係比人打果時唔敢反拒 咁你最後講果兩段有咩意思？唔覺得自己柒架？

條弱智話你唔比佢好過，你爸都唔會好過
明顯咀咒你老豆 兇嚇你啦
唔通搵人整死你老豆咩
你咁都比佢兇到？

明明心態係想報警又驚呢樣驚果樣
屌你有哂證據都仲要考慮？
你唔係咁L蠢呀嘛

唔報警ON99